[獻計蘋果]買起m記條片

我見隔壁post好多人好似好樂意比錢買片
但係個個都話比錢，d員工根本唔知點接頭
我覺得蘋果可以出錢懸賞條片，然後開番籌錢活動等一眾巴打夾番錢。
有突你自己袋。

唔好話咩用呢d手段可能搞到條片上到庭都未必做到證供，你依家無片真相一樣石沉大海
反而有條片推比外媒表揚下香港d咁專業既警察

自己推

自己再推

屌 即刻諗起許志安

老麥好鍾意自打嘴巴
開頭話壞咗 後來又話私隱唔公開
而家又放出嚟

証明擺食有用， 呢d低毛利生意， 如長時間少了人幫襯就唔夠交租。